{
    "title": "CLDF dataset derived from Blum et al.'s \"Una aproximaci\u00f3n filoling\u00fc\u00edstica a la clasificaci\u00f3n interna del Quechua\" from 2021",
    "access_right": "open",
    "keywords": [
        "cldf:Wordlist",
        "linguistics"
    ],
    "creators": [
        {
            "name": "Frederic Blum"
        },
        {
            "name": "Carlos B. Ugarte"
        },
        {
            "name": "Adriano Ingunza"
        },
        {
            "name": "Zoe Poirier"
        }
    ],
    "contributors": [
        {
            "name": "Mattis List",
            "type": "Other"
        }
    ],
    "communities": [
        {
            "identifier": "lexibank"
        }
    ],
    "upload_type": "dataset",
    "description": "<p>Cite the source of the dataset as:</p>\n\n<blockquote>\n<p>Blum, Frederic and Barrientos Ugarte, Carlos and Poirier, Zoe and Ingunza, Adriano. Forthcoming. Una aproximaci\u00f3n filoling\u00fc\u00edstica a la clasificaci\u00f3n interna del Quechua. Talk to be presented at Red Europea para los Estudios Andinos, T\u00fcbingen.</p>\n</blockquote>",
    "license": {
        "id": "CC-BY-4.0"
    }
}